心態好讀ive係仲好過讀hku

一畢業人工勁高

Hku又點？
Ive實用比hku淨係讀書好太多

aggee
ive仔做左兩年野 hku 仔先grad
到時仲唔踩住佢地

識人ive bba fg 好多ibank想請

企硬人工老底40K

攞野雞同全港唯一的英大比？？

人哋直接空降做你老細啦

你乜水呀

唔識就收聲啦